點解Subway食得多會想嘔?

尋日食左半個,今日再食半個已經有少少想作嘔
陣味到底係咩黎

咁你仲食

鞋底味？

Sorry, 頭先打完飛機冇洗手

自己身體差就身體差啦

第一日ok, 第二日再食

有時係出面聞到陣味都想嘔